甴近平點睇都唔似會清算黑警

唔好再打飛機
黑警完全無收斂既跡象
學毛甴東話齋，拋掉幻想，準備鬥爭

黑警就搞得死你班香港人，咁好用點會清算